女仔話性冷感係真定9up

定係唔夠愛

之前仲好地地

對住你先性冷感姐

9up

即係5愛喇

你太粗 整痛佢

對你性冷感姐...沒事既

放一百個心吧 信她吧

因為唔想同你扑

仲眼紅紅話我見佢為咗啪啪啪 個女仔係處女座⋯之前女朋友又係處女座
又係越就佢就越難理解佢果類

我有個性冷感女友，好慘
焗住搵sp

係咪你地平時見得少你又次次見面都想啪啪啪咋

似係